[還雞大戰］NBA 2017-2018季後賽討論區（122）

手機搞唔到首頁

點會

吹返JAMES LOL

偷返場4-0掃走湧士登基

個心就爆

邊有還到，繼續黑

咁樣吹返都得

向前咗

搵人開過

有得review吹返

沾狗

唉又比人話黑哨喇

可以改判?

curry mvp

吹岩又畀占狗話黑

話James仲郁緊 冇企實

呢球都話黑果D人應該無睇波

睇緊hupu 文字直播 curry

吾皇頂住呀

打OT 騎士都好慘 得JAMES

老占

諗起頭先d湧狗話

又話黑哨既？

就好笑

勇狗專利
吹返轉頭

CURRY AND 1

係啦 對面group實話黑

打波都冇啦

好緊湊

CURRY MVP了

AND 1

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Curry救世

呢一分鐘

curry救世

睇回放改判= 勇士雞
唔吹判=黑哨

球証好難做

話黑個d一係盲反一係無睇波

屌你咖喱

劇本黎
交比吾皇絕殺
再做歷史第一人

吾皇真係冇得輸
贏左就神級carry
輸左就話輸隊友

好撚癲

迫我皇絕殺

勇士四個人打超過40分鐘
騎先一個

收唔夠錢 黑唔到比騎

吾皇

fmvp啦屌

fmvp

吾皇唔好傳好嘛！

係咪真係咁想比勇贏?

屌你咩佛祖

OT

Lbj痴撚左線

比機會我皇絕殺咋

呢啲就黑啦仆街

jr

Jr你條死on9仔

81%!!

我皇係呢d時刻都仲敢傳真係痴撚線

JR

why dont timeout? jr

Jron9

屌你老母jr做乜撚野啊

入埋佢呀屌

jr係咪弱智

又黑乜鳩

識玩

kt弱智

臥底

JR on撚9

好信隊友

屌係老母jr發緊夢

做乜走返出去

james想屌鳩jr

笑死
不受控制

JR做咩

屌on9仔 又唔睇鐘

占士會唔會過60分

有得上唔上
屌佢老母

JR弱智仔

笑到仆街

Jr做乜撚

做乜鳩?

屌你smith😂😂

JR自己上啦屌

Jr係完全唔知得返4秒 諗住拖最後一攻
屌你老母

笑撚到仆街

笑死
以為領先

白痴仔呀

猩要60分了咁

盧少唔嗌to 咁有信心

智障

屌咁都有得笑

Lbj系撚曬

Dllm jr smith

JR 以為領先緊一分

jr幾時唔on9

吾皇嬲到唔嬲，有無人明我講乜

JR 笑死

笑撚左 jr

屌你老味

Jr你做乜春

勇士臥底jr

肯定係黑哨

吾皇呢球應該嬲撚到震

好睇過睇戲呀屌

壞手掣

jr真係終極on9

上個PO燈到真係OT

Lbj唔係叫to咩

嬲到冇力

JR做乜？以為自己LEAD？

成隊都on9

Diu你JR

JR做乜鳩

屌klay

佢以為贏緊咩

Jr學James試探敵隊

做乜鳩呀

jr籃板算係成世最有用

超級大傻仔啊

吾皇呆撚左

JR on9唔call timeout?

jr以為lead緊?

Jr smith腦筋上既錯誤

臥底大對決

教練係咪on9 嫁

jr係咪以為要射對面籃

JR波台小丑

屌 JR收撚左錢打假波啦

應該以為lead by 1

屌撚死JR

笑撚死人阿JR

你似為Mcgee好膠,好戲在JR

jr真係on x..... 佢想點

真係終極ON9仔

Jr 個腦短路

低智JR

JR嫌吾皇唔夠死, 走出去等OT

jr 以為自己lead緊?

哇 做乜撚呀

笑撚死

以為自己lead 1分

諜對諜

JR係勇士嫁嘛?

壞手制者

唉呢場輸jr真係自己降薪啦
佢係咪以為領先 拖時間

真係多得JR條On9仔唔少

垃圾勇有四大天王有黑哨有主場
對一個LBJ都贏唔到
笑撚死

其實佢搶完可以自己博下上.....

輸左真係比占士打死都唔可憐

仲要有個timeout又唔用

岩岩我皇個下同波叔屌DaJ有得揮

JR FMVP LA DIU

我好少講粗口 但Jr真係OnL9

又屌隊友

Jr防守黑洞，依家又派膠

Jr諗住俾吾皇

On9.到癲

占士屌咗JR未？

呢球真係笑撚左出聲

屌 好撚嬲

Jr mcgee呢兩個今日笑料

jr可能以要出圈先可以再射

吾皇出50+啦

lbj過硬50了 但係猗最後個play柒到

呢個位拎到off reb老閪都唔call timeout要佢地直接上埋啦
點估到jr發神經

呢球執到羅意庭都入啦，帶返出去

教練見到去跑出去就應該叫timeout 啦

好在個板自己搶 無屌得咁甘

我皇準備打3OT

JR好波

勇士心諗咩事LOL

Jr柒撚尻未

Jr
真係終極on9

jr冇腦

不過jr攞到籃板抵鑽
起碼唔駛俾人反殺

全靠JR 救湧

見佢係到拖時間
我諗勇班友都嚇一嚇

JR出圈

做乜睇網球?

259好撚廢呀
收皮啦好唔好呀

Jr 冇time out?

jr笑撚到我, 我皇真係慘

我皇over 48喇…死得未

Jr搶到版唔射⋯

笑撚到我
弱智JR

買咗外圍有加時打呀

我湧都諗住柒點知俾JR救番

街場出圈好正常

jr係咪以為打緊街場

Jr以為要出圈

勇FMVP---JR

Jr正傻尻

我皇比d仆街仔陰
今場要輸了

講緊foul之前個last play

睇左last 5 mins
騎士守得好好
kd switch 完對 green or k.love都拎唔到甜頭
相反, 湧廢到，下下見到 推波仔守 foj就笑撚左

佢係咪以為贏撚咗

心計

如果mcgee係場上

應該衝左過去foul佢

屌你老味真係當打半場要出圈再射呀？

shaq 又有2條片用lu

占士嬲撚到

仆街
JR 痴鳩左線啊
街場出圈咩

Jr

激撚到吾皇

真係激到春都爆

fmvp比jr啦

Final都要搞shaqtin the fool

占狗D隊友雷撚到....
一個炒罰一個派膠

JR 好撚正

呢場輸左真係可以賴JR

哩球好有當年波叔鬧DJ既感覺

冇check波咪算叻

1000%啦

Jr訓撚醒未

都唔係打籃球
笑片黎既喂

唔叫停佢佢可能LAYUP入騎士個籃

屌你老母

吾王可否上50分鐘

戰術嚟，故意OT chur盡占屎

有冇人有Jr 既數據包括上場時間睇下？
james嬲到仆街但eq都好高好冷靜行番bench

btw屌你仲出Jr?

吾皇等左咁耐先夠鐘 宜家又要打5分鐘

JR幫JAMES増加比賽難度

final都喜劇睇

JR 搞下笑姐

我到而家都仲笑緊
好辛苦

勇士又一得益雞

JR真係唔死冇撚用

屌.....做乜撚野

Final Boss
JR smith

就算剷埋去draw foul都冇得輸，你出圈

我皇最大嘅敵人永遠都係自己友

吾皇岩岩個樣笑撚到我肚痛

jr 我落去打仲好啦

正宗教練

黑哨

屌你地 ot 都開埋波仲笑緊

占屎 你真係玩撚死我

又OT

哈哈哈哈哈哈 jr

完場

玩完啦

仆街
依家仲笑緊

又黑哨

變咗4打9

冇啦加時 jr落地獄啦仆街

真係認真豬隊友

圍爐區有咩反應

丁尺係mj派來嘅卧底，
阻止吾王超越自己

shatin a fool

5-0冇啦掛

輸了 冇心機打

7:0

玩完
猗狗

成日話1打9，跨張左囉
係4打6

呢次真係奸臣誤國

LBJ😞😞😞😞😞

輸比JR

Jr屌你老母閪

114-107
吾皇真係打柒jr 啦

JR你呢鋪都唔仆街

証明James真係好撚勁
帶住班弱能人仕

屌你老母牙JR

佛祖

騎: jr又出事 屌你老母黑哨

CURRY無私

byebye騎士

吾王駕崩了

生命石

望住jr條撚樣真係嘔血

點撚樣打呀

乜撚都話黑哨

屌生命石同curry呢下笑好基

Jr屌你老母

JR你呢鋪仲唔仆街

我諗今場輸真係冇得唔賴隊友(JR)

JR等收屍啦

屌又係klay

豬隊友

諗住搭潛艇都俾JR拉番上水

james下年要出走了

Jr 今場好突出

點解占士咁慘

弱撚智

Wiki: J.R. 史密斯，瘋起來很準沒人守的住

curry

唔係JR派膠贏左啦撚咩狗呀? 見到OT入左幾球就話認真就撚狗 打FINAL啦哥哥 仲唔認真呀? 岩岩差D輸呀

屌
贏變輸

Jr 仲可以留係場

LBJ一打29🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

curry呢球no look

吹錯遮

雖然全個PLAYOFF都吹錯唔少次

9成想俾james, 但睇下自己咩位先啦，再望下timer

輸左啦

屌ghill炒罰球 jr on9

沾屎已經累到嘔血 如果唔係應該打7左JR

Klay

屌又鞭多次

咁多膠 呢場比賽好低質

LBJ:贏定輸都算啦,屌你OT想打撚死我咩

JR就真係撚緊狗

湧一早咁打未好

259 究竟搞乜
呢2round 打到屎咁

JR返庇護工場啦屌你老母

屌呢個笑容好撚正
feel到平時打波同fd打咗個goodplay個啲feel

神經刀...

真係神經刀

一刀揮去占士度

上到就係神，出圈.....decision 2.0

騎輸哂士氣

吾王都守唔住佢

贏變輸真係笑到
JR

詹士：屌鳩你你做乜撚野

頭round用晒手感

今場輸第一個 hills, 唔入罰球

但最on9 係jr

Jr救湧

Jr真係 占比佢累死

擺明係-6接到又入左先笑

睇場波有懸疑又有喜劇

JR: I thought we are ahead

隊少D草好冇

hill表示多謝jr

明明有機會贏都要輸返轉頭
JR世界級弱智

JR係吾皇親自留?

占士再創傳奇OK?

返入更衣室全隊打鳩jr 完美助攻gsw

熄電視 嬲撚到 岩岩jr空曬都唔撚交比佢 對佢好撚火

歡迎我皇底薪加盟馬刺

唉屌你肚痛...

James個樣 好慘

有時負碌都可以係goodplay

吾皇:心好累

10

個勢冇撚晒
本身james下下mismatch iso 打curry
你個JR 突然搞督屎出黎

成個fb都係jr

占士洗唔洗食血壓藥

睇POST GAME INTERVIEW算 笑撚死

GREEN: PLAYOFF時已經打緊比JR 叫佢過檔

踢袋綠食屎啦

lbj連curry都打唔入

無啦

吾皇: jr 想我攞多d分

green

冇力啦

成個series 玩撚完,今場cher 乾LBJ，勇之後就易打

麥基藍底炒=正常
Jr沒call time out =我皇沒隊友

green一係唔入，一入就clutch time入

沾屎完全唔交波了

吾皇50分都輸波

LBJ cant win with those cats

James氣已洩

今場體力士氣乜都冇哂
再輸埋波

死啦jr會唔會好似karius咁
入更衣室冇隊友同佢講野

Green真係唔關鍵波就寫唔入

LBJ 一打11好撚慘

green串到

係人都洩啦

屌你 GREEN笑撚死

閪green

11

屌你老母on9

沾屎carry到累了

YNWA

唉屌 無力了 無士氣

今場猗輸波罪人係邊個?
射失FT既hill定鳩跑出去既jr?

green串撚到 笑死

打撚晒架

勇真係好撚醒 第一場就打ot 等我皇冇哂體力

50min 50pt啦

廢鳩做乜鳩

ot 先黎比人炒 真係嘔血

湧狗咁黑真係唔知點玩

green係咪又想爭fmvp

仆街仔

both 不過JR on9十萬倍

大家諗下如果有個幫得手既係執邊
起碼唔會JR咁

占已經冇心機打

WA E個-6走位 -6傳波

話左win 10分以上 下場再抄你20😂

lbj成隊友都弱智, 點打

完

GREEN 串乜，四打五都咁開心

mvp of the year jr smith

50分都輸波，騎真係比人4:0

我皇 馬刺76潮人歡迎你

唉

James

livngston 真係吹細左

多謝jr先

FOJ ( KOBE MODE)

Jr係罪人
hill入咗的話 仲有4.9秒

Jr差未掉個波上天

JR想幫我慳錢

JR好on9呀

ref玩乜鳩

反占都覺得占士好撚慘

gg

唔好搞76人 plz

占：給我往死裡打jr

除左LBJ有邊個唔係罪人

今場我唔反皇了

有計傾喎

占士入76CARRY你呀
咩叫唔好搞你呀

JR宜家先入做乜

垃圾green

輸咗埸波 贏得尊重 吾皇

打架

50分

笑撚到肚痛

Green幾時斷腳

love 今場算係咁啦

打得咁緊算係咁

nash抱住個仔

打交

占士啲隊友自己揀，仆街唔好喊

打交打交

成堆

麥基藍底炒正常啦

Jt 沒停=皇一個carry

邊個Green?

屌你kt仲笑笑口

鬧劇嚟

占士同jr le d真係綠份黎

D GREEN啦緊係

屌 TT 下場比人禁賽都似...咁黑

兄弟籃球

輸波打人

罰球呢
9UP少陣PLZ

好撚彩
kd今場咁撚垃圾都唔洗豬

吾皇51分都要輸

吾皇準備完場吐血
51+8+8但咁樣輸
hill炒罰球, jr智力爆登

NASH 好爸爸

又打交.
YEAH

Nash

Green幾時死？

已經支持佢轉會了
Lue + JR

nash bb

詹姆士說：「很多人從沒打過籃球，從沒參與過團隊運動，我們能夠成功，完全是全隊努力的結果，我知道我上了很多次頭條，但永遠要靠團隊。」

詹姆士說：「我從9歲就了解這個道理，對於那些從未進過球場，抱持懷疑態度的人，總是試圖抹煞我隊友們的功勞，這對他們是不公平的。」

d勇狗fans又沖哂出黎

nash個仔幾得意

左膠

MVP抱團

TT最勇武就係呢下

如果我皇場均50+10+10有冇機會輸波拎fmvp?

好掛住nash

占狗

冇

騎士精神
輸波打人

dirty green當年要禁咁禁埋tt都唔出奇

廢鳩騎士

james係現今第一人

但champion 一定唔會係騎士

湧迷好撚肉酸 黑完贏波先上水

好撚型

還雞？

啲隊友咁弱智點champ

第一人vs第一隊

勇比球證CARRY既
垃圾

今場係jr 自己 on9 d雞冇問題

球品都輸埋

對猗話唔定係好事黎

屌你老母勇士哨
同垃圾jr

活喺自己世界

湧狗又唔係咩 贏緊都照黑鳩你

Jr,tt 輪主表演

要求聯盟調查有人在場內操控賽果

foj 咪醒
最後一個波掉俾hill
又可以俾人吹奏又覺得自己可憐

ref真心做乜鳩
完撚咗場波咪算囉

湯神真係捱足成場

點解結果klay 出左場

淨係識自己刷數據，輸波又有咩用？

係JR CARRY 同上場一樣比箭D3分CARRY

D勇狗真係幾撚好笑
岩岩KD還雞果球真係勇士福利
其他隊真係理撚得你

唔射都叫to,帶個波出去拓柒咩

發覺個個同LBJ吵交都要行黎行去

湧迷不嬲最公正

JR 拎完籃板係底其實好易上

屌你老味佢走返出黎，笑撚到我

如果佢咁既隊友都可以拎到champ

咁唔使組巨頭啦??

騎士去到final唔係因為james勁,係東岸d球隊太撚廢

腳傷

THOMSPON 做咩又走?

green又想攞technical

d 湧狗上哂水轉移視線

咁撚樣都叫刷數據 ?

唉James走啦，都51分仲係因為兩個廢鳩choke而輸人生仲有咩希望

JR真係白痴仔黎

hill真係唔怪佢，第一次打final，

屌你jr，第一日打波咩

Hill個foul 自己搏返黎
追平左算係咁
jr on9真心戰犯

on9
猗狗輸都要攞下尾彩

屌你green真係好低質 周圍點火頭

其實睇番reply lbj反應都算快 0.8秒做左to手勢 不過球證無理

唔刷數據隊騎會追得咁好

湧狗有無黑哨自己諗啦

湧犬係咁上下㗎啦第一日見？

做緊乜撚？

準備黑到green停賽

最尾兩分鐘內睇replay吹返o岩都係黑哨
你話打手無吹黑哨就話啫

好撚肉酸

唔準你咁講溜同塞
西波龍就一定係垃圾

今場波抵睇

又加時又打交

double team點射啊ching

佢個腦十年如一日

kt 拮下拮下打咗成場

點解仲有人咁on9 當年green係夠數先停，唔係直接因為一場停賽

跟本佢就on9
唔明最後關頭仲出d on9係場上面做乜

一係射 一係叫to啦 帶到最後0.幾秒 先傳

HILL少最少保到打和
但jr傻鳩

下場出到THOMPSON?

唔知吹咩又唔知打咩

算啦, 下年星散啦

carry 同刷好似唔同
佢仲要唔係wb 咁刷籃板
邊個對勇拎到50分？

唔係jr送比你入ot 湧狗一早輸撚左啦

bin呢啲有咩意思 完全唔覺7

臨尾入球三分追剩一分
但JR

mike brown

f2

條友肉酸開
之前打溜g7咒人斷腳

今場 Lebron 真係好值得讚
勇士明放佢射波，佢又真係入
到手風唔順又調整到

Jr 未訓醒

場場派膠都算

Wb...咪拎到

Tt攝腳

又黎東岸全部都係廢隊輪 番屋企訓陣教啦 ON撚9

柒慣

講撚緊之前果戰黑哨 睇完戰cm先再回啦柒頭

呢d情況似有機會停賽喎
eject完再打鳩人

全場最膠 JR

反勇又惡過狗

追加T 啦

占士咁都唔勁？

睇佢嘴型以為仲有大把時間 占士嬲到頭也不回

正確黎講係太監

睇字以為猗大炒湧

你唔惡咩

TT特登撞鳩人

let's go warriors~~~!!!!!!

拖jr出去斬 拉低哂場比賽既質素

係FOJ身上見到KOBE影子

應該撞鳩jr先啦

如果你lead緊會唔會唔full Court press你呀on9 jr

如果4場我皇都係咁既數據
有冇可能搶左curry個FMVP

睇到james有d心酸

係囉 呢下james未企實 吹off就真係黑哨啦

d 球證都係

殺jr算啦

燒jr波衫

吾皇又做悲情英雄

隔離個post負面情緒太高漲
咪過黎吠下囉

完24秒佢都係求其射一球咋嘛

返更衣室打鳩kr

全世界逼害

入更衣室一人一拳

第三勢力
Jr

一定要啦

被人黑唔吠就奇

Game1姐

咪係囉 求其射一球咋嘛

點知猗狗輸唔起

臨尾轉手上籃果球

想問下你幾年後勇士班人退休你會轉撐邊隊 ?
冇惡意

佢以為自己領先緊
口型同占王講：I thought we are ahead

估唔撚到Final 都睇到依D 笑料
我係騎迷真係會睇到嘔血

LBJ真係好撚慘
身邊咁多弱智隊友

叫親JR都係弱撚智既

理撚得你 G1已袋

全隊都無撚人知jr個球做乜撚

嗰球靚

佢揀嘅.....

自己派膠又炒罰球又話黑哨

FMVP - JR SMITH
未試過睇波都笑得咁開心

炒罰有幾出奇

cam man夠疆入去就正

占狗退休呢

到你湧狗咁輸你咪又係會咁on9

乜野logic
咁沾屎又出走d人撐邊隊

比jr留場係對騎最大懲罰

果下係Blocking foul 既
占王未企實

睇到反勇有d心酸

打到g7就得

JR算唔算驗證咗隊草會傷腦

同埋佢入左都剩4秒
手感都係有機半場絕殺

今場係騎士輸自己ON9
球証公平公正依法吹雞

應該冇啦，之前15年試過，都唔係佢fmvp

咁都叫寸騎士

仲有4秒，傳個炸彈先！

我又唔撐沾 剩係反你地

Jr 岩先做咩？

Jr同tt份約都係靠佢囉返黎

所以咪on9囉
關鍵時候出埋呢d on9球員係場上
連分牌都未識睇

炒罰唔屌
Jr搶到籃球都夠補返啦
起身唔洗比人絕殺

我係咪一定要答你呢D問題?

姐係盲反傻鳩

今場g1算意外 一直都咬緊 湧狗贏內鬼

占士第一個過50分但輸波

咁要睇下打幾多場
同埋kd會搶到curry幾多票
不過可能都係kd
unless 佢場場都咁鳩
而curry場場都好似今日咁

dlo

自己要求續兄弟先留隊
之後又瀨鳩隊友廢

唔算, 因為佢根本無腦

含撚啦D.Green

吾皇揀D有腦既隊友OK?

好靚
不過今場佢班隊友都算係咁，比足力

成場48+ot
好似得依個bad call渣喎清

same as you

綠份既野

wade唔係兄弟了

隊煙都傷腦架啦
最好咩都唔好隊

live睇都以為係off foul
慢鏡睇到最後占士有移步

繼續睇 阿仙奴都睇左咁耐 唔係點？

有4秒 都最後9傳仲唔屌得

咁打落去Curry真係有機fmvp

咪理佢啦

咁James退休係咪唔睇nba呀?

佢幾時話人廢 你就廢啦 決賽打到成pat屎

湧今場贏到真係好好彩
吾皇咁撚hot但25咁柒
真係多得jr唔少

好似一路都係

真戰犯jr

好撚ON 鳩
本來以為占王偷到Game 1

淨係自己霸晒球權，隊友無咩機會發揮到......係好無癮

咁多球bad call
得湧可以睇replay吹返岩

其實呢場都唔算偏幫邊面啦

邊有黑哨 ，咪得一球吹錯

JR係咪on9到咁

好ON9
想串人勝利球迷 仲沾沾自喜
唔講以為佢占士入NBA 之前就撐騎士

下場唔黑應該有機偷到既

真係得一個miss call
其他都冇乜問題

有力打當LBJ羸

岩呀
唔炒罰、JR就無機會on9
依家就係因為炒罰
所以JR搶到籃板先on9
炒罰（錯）—》搶到籃板—〉on99出圈（錯）

review吹番岩都話黑，反湧又贏

連登仔黎講 主場雞同黑哨有咩分別

罰球壓力大，炒都無話可說，但JR真係傻閪

難得今場KD潛水 吾皇又上力
咁都嬴唔到 屌你老母JR真係弱智

真係唔識架喎
最後兩分鐘咪可以睇replay囉

你有冇睇開騎

識撐
Dlo 好睇

湧一日唔輸都係黑哨

一球半球就係咁屌黑雞
望下自己個JR幾柒先再講啦

勇自己知自己事啦
第四節啲雞就開始黎料

Jr Smith成為全波台熱門人物未

你要怪就怪foj 唔take last shot，傳炸彈啦

球証做咩都會比球迷嘈

唔益湧對家咪會

臨尾hill clean block durant咪又係吹
連replay都冇得睇
咁多球bad call得湧可以睇replay再吹返岩

希望dlo可以去東岸中遊球隊
打多啲playoff

SUNNY好波

JR就on9
TT就輸波打人

公海已經有幾個po

占迷講到 個球time out 就一定可以絕殺咁

block curry lay up又好clean？

勇主場黎講
一定唔可以有Bad call, 如果有多一個ball call 偏向勇既咪黑
騎/箭主場有bad call 主場雞
好易分

話黑哨都算
連基本球例都唔識真係無得講

個球邊到clean呀
george hill自己都冇投訴

炒罰 係reasonable JR搶完籃板 做埋D unreasonable既野 緊係屌7 JR

only player to lose game

JR 打CBA 啦 ，唔好害人

佢話自己唔係騎粉,只係反"你地"

真心想咩,咩叫"你地"

收到風吹咗睇review都冇用

點解其他人唔call timeout

講緊d bad calls你講球吹岩左既做乜

基本上有利於湧＝黑
屌你有時睇REPLAY睇番真係吹錯吹番轉頭都可以屌

諗起早幾場連backcourt, double, 8s violation都唔識

吹「犯規」無得睇review 去判係咪「犯規」

Kd 9下9下都有26分

好似係要要求challenge

連沾狗個球都係咁屌黑哨就知班友一係上腦反湧 一係就死猗狗來

咁慘d定booker 70分豬波慘d

點會剩係得呢球
james 拍走kd 個球呢

總之我勇贏就係靠黑哨
輸就係黑哨都輸
除非你吹到上年final game 3/4 咁, 就公平啦

目測6個

唉 jr真係 吾皇爆哂seed 下場仲有冇咁多貨都唔知

booker regular season冇咩柒唔柒

其實睇占士產籃真係幾悶...
永遠都係硬爆壓住上...
呢十年 nba 搵唔到一個同佢差唔多硬既去防守....
c4 最後硬爆 3 粒無人阻到.... 反相勇士 球球都膽戰心驚....
講精彩熱血睇占士真係幾悶

不過真係..... 一人分身 5 角...
由控波 分波 得分 搶板 自己做撚哂...
當D 隊友死既 ....

贏波就 1 打 5 ,
輸波就 5 打 1 ....

帶領爛網重返Playoff okay la

之後占士推鳩curry嗰球呀on9

cavs:gsw reb 53:38

正常吹左唔可以改
但呢個情況係因為兩個球證吹唔同
所以先要review睇
無得好講既咁呢球真係無吹錯

唔絕殺都唔係咁啊
利伸：淨係想睇好波

又超越MJ

成場得looney偷波打到james手果下冇吹係球證問題都可以吹到成場咁多bad call

真係留定名騎主場雞果陣潛到地核

今場NBA係邊個?

JR SMITH !!!!?!?!

呢個真
吹咗foul嘅睇replay只係分普通foul 惡犯
同埋shooting foul ,幾多球咁上下

好多反湧真係例都唔熟就係到屌

一球james 偷kd波 有罰球 2pt
hill clean block kd 2pt
James 俾loo 扯手 有罰球 無吹到
hill 好似仲block左一球kd 都係吹 2pt

球証有51分鐘 6pt

😑
講真，你做球隊大佬，呢d位唔call人黎救波又唔call 人pick又唔call timeout ，
將個責任卸俾人

....
....
....

sunny每次到finals d言論都好出位

硬爆？
你估籃低冇人
有幾球second time 上喎師兄

上次對箭先好笑
有人post 返逐個play review
計數好似勇左多左一定兩個bad call 就有人話黑

真係第一次見要計到咁足既黑哨

占士係勁
東岸係廢
打和

有無輸波打人gif

反唔係問題

但建議睇左球例先

仲有4 秒都諗緊佢點解唔絕殺 要傳波 唉

或者咁講
KD charge/ Lebron block 果球我又唔覺係明顯到應該 overturn
當然 overturn 左肯定唔係咩黑哨先

點解lue唔叫timeout?

請問我上年講咗咩

果d 肥毒7 以為籃球用腳打

第一 nance有foul
2 唔clean
3 miss call
4 唔clean

JR係咪以為領先一分
等完場

又破紀錄

條友真係on9
講到勇防守好廢咁

要反一隊就永遠搵到野反架喇

Clean你老母？
Clean都講得出

籃底有人都無阻james ,
佢個撞擊力大到 2 個人都守唔住...
加上 James 咁靈活 , 左右手上籃係等閒事 ,
佢要得分其實真係好易....
睇佢打波 覺得學唔到野

hill一手打落去kd到都clean
同埋你個張gif都係好clean嘅
你搵多個角度睇啦ching
唔好搵張岩岩好影唔到kd隻手嘅嚟扮無辜

神經刀 無刀得番神經

真係幫唔落

佢諗住搶到進攻板人地未reset個防守可以有機可乘 點知jr個on9仔

隊友咁弱智好難唔輸

講番波啦清
唔好引戰
屌佢地唔熟例咪算

勇士勁既係

佢揀嘅抵死

第四節關鍵時刻 先黑2個 湧狗得益,來回起碼6分
我屌你老母你班垃圾拎成場得2個BAD CALL黎講?
就係呢2個BAD CALL搞到成個勢轉番
你班契弟真係ON99

吹撚大咗

其實係一個爆走啫

追post啦契弟

原來 Irving 走既原因係頂唔順 Jr

review完咪發現慢鏡底下先會察覺到係bad call要overturn

都話今年球證閪得黎對眼利得好誇張

51分(輸波)
真係灰撚咗

唔覺有咩問題
就結果論黎講都搏左2個罰球返黎

佢自己死攬住JR同TT
而家一個JR on9
TT就輸波打人

猗狗post成班怨婦咁好搞笑

能夠係湧主場打到ot
四巨頭吹大左

籃球唔用腳打
你打緊殘奧？

kd 一troll 4

jr key住粒波守死占屎

jr 1 troll 9

51咪又係要輸 又話帶隊好勁 笑能jor LOL

對唔住

至少依家多左人識 Harden rule

BTW我湧真係要多謝JR

四巨一個有傷，一個食咗屎，一個隱形

有冇cap圖睇番點樣基本例都唔識法

btw今場curry有段時間打到好似nash咁

我地既part time教練真係有貢獻

證明咗curry先係真核

不過jr 上都未必入既，大家唔好再咁傷心啦

殘奧籃球就真係純用手打

見佢23秒run 個play，佢都唔係為咗想製造1on1 chance自己打，
好明顯等到得四秒都仲搵其他人射，
得嘅，佢成日last play傳波俾人都open look架，
但呢d位點解唔係次次都自己承擔

你地唔該睇清楚邊個話係黑哨唔好又入台主數

睇kd 真係好悶
手長 射波準 下下係人面前跳起3分
學唔到野

班大陸佬Green拍手都屌
垃圾tt自己控制唔到情緒

我覺得呢球睇完慢鏡都唔算 definitive
至少呢球唔關球證事

未學行就學走個到仆街

Blockshot 打到手掌唔吹都話黑哨啦

不嬲都係

一人一個fmvp唔洗爭

佢自認肥毒7姐

四巨頭都要靠黑哨先贏 我屌你老母啦宇宙湧

廢鳩係仆街既
不過明知條撚樣係咁架啦,嬲what

生命石最後仲射波唔知kerr會唔會出聲話佢呢

識波

笑左出聲

係, 你無做錯度
呢度D人唔識波亂鳩咁屌

KD 無人話過佢勁掛....
手感仔一名 , 無技術可言

點解唔射

打溜直到有人話打咗板再block唔一定係籃上干擾

講真 唔關lue事 係jr

咁個logic又錯wo

知條撚樣係點都可以嬲

trash talk都屌

你真唔知定假唔知

原罪

唔射就to架喎

d人究竟有冇睇波架

TT 本身封生命石果下已經趕出場

但係唔覺有咩多過普通foul

dlo 你唔好做多左

屌你唔通要自己食個to?

24秒點解唔射得, shot clock未完就話姐

好心班湧狗認撚左佢啦 四巨頭先岩岩好贏到占士
仲話好撚勁 人唔笑狗都吠啦

Curry 0fmvp

呢啲咪廢鳩勁囉
就算成場冇撩你
只要我一撩你就中伏

51分(輸波)

學人屌人之前唔該搞清楚籃球係點打

所以有時我地d球迷唔係唔支持你 你自己on99全世界睇住 點幫得落呀jr 明明可以贏

放心入硬
平時其他人唔上水 得台主1vs9，肯定係咪都屈佢講

騎士有兩個臨完場 逼命石 命石未射囉唔係TO計佢頭頂

咁對於唔熟例啲反湧又點睇

湧係有幾球黑哨，但係吾皇始終都係輸jr on 9
利申:猗迷

台豬is 無姑的

又講到現役籃球之神
goat
世界第一
咁都唔比人組下隊

Boss係要嚟刷架嘛

又點 輸左gameone咋

0fmvp

西岸其實除左勇士同火箭 有邊隊拎得上手？

無第4節個幾球黑哨 就唔洗到jr on9啦

game1唔計比賽

嬲都得,嬲到蝕卓就蠢啦

咪就係占皇咁撚勁先要組隊黎挑你囉
占粉 俾哂面你地啦

追夢綠係咪笑TT比Khloe Kardashian飛咗

屌例可以慢慢睇片再屌
籃球唔用腳真心要屌到佢化

今場要入占士數
因為隊友係佢揀
佢係球隊GM

誤判姐 未算黑掛

唔係不嬲都係一個講完柒野入成隊波所有球迷數架咩

"又玩割席牙"

Fmvp唔勁

佢地會當睇唔到

廢9嚟

其實任你講 箭炒24球3分又賴黑哨搞到lost左momentum
JR on9又賴黑哨

輸波都仲衝出嚟柒真係得占狗先做得出
面皮成尺厚

又屌現今籃球唔夠熱血
唔夠衝撞
Green咪做緊表表者 又俾你地屌
原罪

Jr: I thought we were up

無話唔計
唔講以為得一場game姐

“學人屌人之前唔該搞清楚籃球係點打”
好適合原句送番比果班撚屌

仲有上年勇士 g4 .282 三分又賴黑哨
只有我勇比人黑

唔講以為占士贏左

咩都話黑哨黑哨
係真係黑哨最尾點會比兩個罰球Hill
一場波總有Bad Call吹得唔好

FOJ D FANDOG真係好撚柒

將個遊戲較到變Hard mode,成個聯盟都組團嗰個,其實係占士自己

其實場場都話黑哨不如唔好睇啦 NBA咁黑暗

其實唔止 有球kd單打hill比佢clean steal 照吹

咁TT打人仲熱血
利申我無屌廢鳩trash talk喎

Bronsexual

clean？

要屌一定係屌jr唔係屌球證囉好冇

你話好似佢上年咁傳俾KK個d就話抵屌姐
又或者你覺得hill個唔犯規佢都接唔到都屌得
但今次呢下hill一接到既話就殺入籃底架啦wo
咁傳又要屌 咁樣吹毛求疵左d姐

屌例已經明籃球至少要用腳打

死湧狗喺到扮中立

大家都係追球星姐，唔好扮邊隊既die heart fans啦

人地把口講咩都得架啦
理得人有冇TRASH TALK
控制自己情緒都唔得既咪撚做職業球員啦

唔講以為你地引以自豪既咖哩仔攞左fmvp

因為連登仔仲黑暗

係咁講果班好撚煩呀好輸唔起
輸波就話黑哨黑哨
球證都係人 有吹錯嘅時候
利申塞狗

印象中我無話佢有講過係黑哨

又黎互屌

贏波就得 邊個攞who cares

名叔都係咁講

咪撚就係
自己打鳩人
屌人挑釁係錯
反勇又贏

其實應該同廢9講
到時又比人挑釁就停賽

我皇第一場試探都51分

其實都唔係試探 出盡奶力啦

之後就4-0架啦
爆到盡

係 班abc班主持睇埋慢鏡都係咁講

潮湧一家親

痴線 咁樣講就係勇狗
直接比冠騎士好冇
場波就拎到手都要送返出去真係與人無尤
利申撐塞

av記得數人數 睇下反湧多定係湧士多

試4場就冇得試了

因為每次都係湧得益

我皇話佢第1場都係試探

連續2，3個bad call跟住反cup
唔係騎fans 都覺得sad 啦
講緊lbj打偷kd波被吹, 下1個play lbj被犯規冇吹

其實無人介意過curry拎唔拎到fmvp
佢自己都話唔介意
無戒指俾你場均51分拎fmvp又點話

喂 AV一家親又爆閘喇 做數據分析下點解佢地爆閘？

講到猗對塞無得益咁

同班友講都晒氣 第一輪對溜唔係goaltending冇吹 騎邊會出現係final
果陣唔見咁多人出黎講 成理側偷膊唔多覺咁
總知依家吹勇對家咩foul都係黑
自己得益就應份 nba欠左佢地

試探用全力贏唔贏到波

贏唔到就唔用

皇得益係應該

唔好再講D哨點好嗎
我反而想知TT臨尾咁樣會唔會再罰

呢一刻計
支持勇肯定多過反勇
不過既然你咁講，以後反勇人數多我就可以問你

唔緊要啦 第一場只係試探

係就好

輸波好閒姐 唔使咁嬲 錫返

低鳩能

波已贏 理撚得佢啦

縮返入去你個猗狗post準備慶祝攞多個亞軍啦

咩叫 AV 一家親

有請AV大哥分析

都係果句 如果死都要做到勇士贏
臨尾又點會吹Hill比佢射罰球
除非同Hill夾好左叫佢炒 叫Jr拎到波唔好上拍出去做到加時而輸波啦

吾皇做既就係合理
湧就黑哨

迪迪仔係猗狗？

輸咗仲唔潛咩
係個別幾個特別厚面皮

掃球黎
唔計正式比賽

JR Smith Says He Thought We Were Ahead

縮你老母臭閪 呢到大Post你當湧區牙傻撚？

扮乜撚野 又話屈鳩我

主場雞

所以班占迷極度雙重標準
好似占士比全世界迫害咁

台主又贏

反湧好波

agree
人地都輸左波咪由佢叫下春, 反正都改變唔到事實
正如箭勇g7網上唔少post一個一個play整gif同你解釋冇黑雞你死都唔撚信
睇完都係信自己個套, 又冇圖證實, 咁都冇計
把口又生係你度
唔通我又大叫「屌你老母講撚完黑雞未呀」咁咩

分析可以啊
不過你講清楚你立場先，廢事又有咩誤會
你自已點睇？

個到咪你地輸波圍爐嘛垃圾

AV幫幫手分析可以嗎？

我湖

占狗又贏

駁唔到就由個post沉

有冇人得閒cap番台主之前贏波講過既野

照你咁講 上輪勇士對箭 箭俾黑哨打走哂momentum再反超 無黑哨既話 今日已經係騎對箭 唔好話箭炒三分輸自己先，根本勇士反超果下係靠黑哨

輸波 + 上次條氣未順

51分又破紀錄

不過輸波

箭迷變返曬騎迷啦 又可以出馬

咁你收嗲喇

我鐘意係到屌你唔得咩爆閘狗

我理得你地屌例互抽呀
反正有片大家鬧到世界末日都得
但籃球唔用腳打個個死番出去先
除非佢自己打緊輪椅籃球
唔係佢籃球都唔撚識打
學人屌人肥矮毒

無睇到，LBJ 51分

想問finals最高分係幾多？

想問下咩情況先會review,因為kd果球本身吹進攻犯規,review完又吹blocking foul,咁咩情況先會review

感動世人

唔好講依場丫
Oladipo goaltending果下又點計呀占迷們

61

我湧全面進場
正式宣佈大post=勇區！！

Cap 阿

如果你覺得Bin到我

條友好慘
比你抽到潛咗

咁上一球呢?

60幾

你個名冇改錯

問過台主未？

Reddit/網上一個個play分析唒係無黑哨
仲係地死撐

Oladipo同溜馬直接冇左反勝兩分
咪拉開黎講

咁goaltending前一球 溜馬出界當騎士出界又點計
無呢球誤判出界 無goaltending呢個攻勢

算啦 輸波賴地硬唔係第一日既事

唔係湧就猗

兩個球證吹罰唔同
所以睇邊個正確

我覺得最好笑係有部份人抽湖勇一家親
自已就直頭轉隊，舊隊理都唔理

唔識睇英文定點呀 reddit分析哂啦wo
定係你又想整番個黑雞分析黎證實下

收皮啦 湧=黑哨

我又冇數據分析 識撚睇咩

你玩具台最撚勁果個

牙Fred咁打冇問題 不過唔入

猗縮左埋去圍爐喇

順你地意都唔得

唔會係拉開架..因為上一球溜馬出界吹返岩既話 騎士係會多返一個攻勢而溜馬會無左goaltending個個攻勢

岩岩睇返replay
jr

屌哪星
你話屌球例真係可以互拗
籃球唔用腳
條友係唔係肥矮柒呀
柒到籃球都未打過
我足球都唔敢抽唔用手打啦

又想講依個理論?

算鳩數啦好嗎

屌reddit算得係乜野
連登仔不嬲都世界第一勁
點會理你
一個foul淨係睇一個鏡頭都夠膽死架啦

訓左冇睇
Lbj一人打全隊勇士最後點？

咁我又講句公道說話
自從出左 post 之後大部份都無死撐係黑哨
至少無講出聲先，頂多扮下假膠咁

咁所以bad call依啲野隨時都有

成日以為反占=撐湧
又唔知自己幾撚黑人憎

JR Smith Says He Thought We Were Ahead - EPSN

佢真係同LBJ講I thought we were ahead

仆街銀哥咁樣玩鳩吾皇

最持平既av分析下有無黑哨

湖勇一家親好大原因可能係當年高比開始收皮果時
就係手感仔開始彈起果期 然後就開始睇勇士

講裁判判定點解要用數據？

吹罰準則太唔同
一打加時預左Cavs輸

仲唔分析？ 成個台你最識波

屌何只一個鏡頭
有球吹harden rule直頭只係cap打手個陣個張圖
屌咁你講撚哂啦

咁即係BANDWAGON?

屌佢老母

咪亂講野

果期勇士連快船都過唔到喎⋯⋯

廢話少講 大家都睇你表演

me反狗鼻的

我想申請開下個po

你講左你點睇先

好彩冇睇 唔係既話要係公司忍笑

2015先有湧呢隊波嫁

一球誤判 ok

一場誤判 ok

而家由上個series 開始都多得益過對面

Hupu都有 連最蠻不講理既支那人都服 反勇仲不願面對
火箭本身戰術冇問題 即管下年繼續咁打

咁我又講句公道說話
台主冇講死撐係黑哨都俾AV追擊左一個上午
台主係無辜的

唔講黑唔黑哨
為何得益總是勇

AV大哥平日一定打十行八行出黎教我地睇波架喎好想學野牙

唔係jr無加時打無50

我意見會影響到你咁持平既分析咩

咁好簡單左
我講左，算唔算係收你皮先？

反對

13-14果時嘅勇士都已經好好睇

反湧錄音機嚟？

好彩佢冇開始慶祝 或者扔個波上天

成日話咩黑哨打走momentum再反超
大佬你證明左黑哨先啦 有晒post 分析又唔去拗
直接跳過前題係度打稻草人

原來打到ot
垃圾勇士主場都要ot

48 贏波
51輸波
傻閪都識揀啦

我諗係得西書會揀 51 分輸波既姐

上個series已經逐球解釋哂冇黑哨

話你黑就黑

咁你要搵下我幾時有話佢立場係黑哨

curry rookie year已經開始睇
個陣最鐘意佢嘅反而係傳波視野
curry ellis lee 偽三巨

唔係jr搶到板 湧下round入埋唔洗打加時啦

刑天 我依家先明點解你係咁貼牙Fred論

Sorry之前我錯怪你 係我唔岩

依樣真

1001

因爲foj連垃圾都打唔贏

你想聽我意見
咁我想聽返你意見姐